{"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Olen roheline ja kasvan maa sees. J√§nkudele meeldib mind s√º√ºa! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mina olen ka oranz!"},{"text":"Kasvan maa all"},{"text":"K√º√ºlikud armastavad mind mugida"}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Banaan","isCorrect":false},{"label":"Pall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Olen pikk ja tugev, roheliste lehtedega. Lindudele meeldib minu sees istuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur ja pruun pakiruum."},{"text":"Minu lehed muudavad s√ºgisel v√§rvi"},{"text":"Oravad elavad vahel minus"}],"options":[{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Kinga","isCorrect":false},{"label":"Raamat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Olen v√§ike ja √ºmmargune ja punane v√µi roheline. Sa v√µid mind s√º√ºa!","hints":[{"text":"Lumivalgeke s√µi √ºhe minust √§ra!"},{"text":"Inimesed teevad minust pirukaid!"},{"text":"Vahel elavad ussid minu sees"}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Sokk","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Olen kollane ja magus ning kasvan koopas. Sa v√µid mind munakivi pealt √§ra s√º√ºa!","hints":[{"text":"Mind s√º√ºakse tihti grillides"},{"text":"P√µllumehed kasvatavad mind palju."},{"text":"Mind v√µib n√§ksida!"}],"options":[{"label":"Corn","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Tool","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Ma olen suur oran≈æ veggie, mis teeb Halloweenil √µudse n√§o. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind nikerdatakse n√§gu ja k√º√ºnal sees"},{"text":"Sa v√µid minust pirukaid teha"},{"text":"Mind koristatakse s√ºgisel"}],"options":[{"label":"K√µrvits","isCorrect":true},{"label":"Pen","isCorrect":false},{"label":"Padi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Ma olen n√§mma mari, mis on v√§ike ja sinine. Sa v√µid mind kohe p√µ√µsast v√§lja noppida!","hints":[{"text":"Mind s√º√ºakse tihti jogurtiga v√µi muffinites"},{"text":"Olen sinine nagu USA lipp."},{"text":"Olen samasugune v√§rv nagu lilla"}],"options":[{"label":"Mustikas","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Lusikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Olen lill, mis on tihti punane ja l√µhnab v√§ga m√µnusalt. V√µid mulle kingituseks anda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga populaarne kingitus valentinip√§evaks"},{"text":"Mul on okkad enda kaitseks"},{"text":"Inimesed panevad mind tihti vaasidesse."}],"options":[{"label":"Roos","isCorrect":true},{"label":"S√µrmus","isCorrect":false},{"label":"Paavst","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Olen roheline ja leheline ning v√µid mind salatis s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa v√µid mulle panna palju erinevaid lisandeid."},{"text":"V√µin olla tumeroheline v√µi heleroheline."},{"text":"Vahel saad mind oma aias kasvatada"}],"options":[{"label":"Salat","isCorrect":true},{"label":"Lamp","isCorrect":false},{"label":"Jalga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Kasvatan maa all ja mul on seest pruun nahk ja valge. Sa v√µid mind materdada ja s√º√ºa!","hints":[{"text":"Olen hea praetud"},{"text":"Olen √ºmmargune ja konarlik"},{"text":"Idaho seisund on minu jaoks kuulus."}],"options":[{"label":"Kartul","isCorrect":true},{"label":"V√§rvimine","isCorrect":false},{"label":"Pliiats","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Olen suur puuvili, mis on v√§ljast roheline ja seest mustade seemnetega roosa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga mahlane ja v√§rskendav s√º√ºa kuumal suvep√§eval!"},{"text":"Olen suur ja ovaalse kujuga."},{"text":"Olen enamasti vesi"}],"options":[{"label":"Arbuus","isCorrect":true},{"label":"Aken","isCorrect":false},{"label":"Rahakott","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on laigud ja ma lendan. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on tiibadel t√§pid."},{"text":"Minu laigud on tihti punased v√µi oran≈æid."},{"text":"Mulle meeldib maanduda lilledel."}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"vingerdan ja rooman, vahel ka lehtedel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n taimi."},{"text":"V√µin olla roheline, pruun v√µi muud v√§rvi."},{"text":"Muutun liblikaks!"}],"options":[{"label":"Caterpillar","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Auto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Ma teen mett. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma sumisen ringi."},{"text":"Elan tarus."},{"text":"Kogun nektarit lilledest."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"H√ºppan v√§ga k√µrgele ja teen siristavat h√§√§lt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen roheline v√µi pruun."},{"text":"Minu heli nimetatakse siristamiseks."},{"text":"Elan rohuv√§ljadel."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Ehitan suuri k√ºnkaid, kus on palju tunneleid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§ike."},{"text":"Ô∏è Elan koloonias."},{"text":"Ma v√µin kanda endast palju suuremaid asju."}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Ma h√µljun vee peal ja k√µnnin selle peal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib olla tiikidel."},{"text":"Mul on pikad jalad, mis aitavad pinnal p√ºsida."},{"text":"S√∂√∂n teisi putukaid."}],"options":[{"label":"Veestriider","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Tulen √∂√∂sel v√§lja ja teen vilkuva tule. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu valgus aitab mul leida s√µpra."},{"text":"Sa n√§ed mind, kui on pime."},{"text":"Olen mardikat√º√ºp."}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Mul on suured silmad ja lendan √∂√∂sel ja s√∂√∂n ka teisi lutikaid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"M√µni nimetab mind s√§√§sekulliks."},{"text":"Olen aktiivne, kui t√§hed on v√§ljas."},{"text":"Minu beebid elavad vee all."}],"options":[{"label":"Dragonfly","isCorrect":true},{"label":"Housefly","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Imen verd ja v√µin s√ºgelema panna. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma teen sumisevat h√§√§lt, kui su k√µrva l√§hedal lendan."},{"text":"Munade munemiseks on mul verd vaja."},{"text":"Ô∏è Inimesed vahel laksavad ennast, kui ma √ºmber olen."}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Keerutan veebi, et oma √µhtus√∂√∂ki p√º√ºda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minu kodu on kleepuv."},{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga."},{"text":"Charlotte oli √ºks minust."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}]}